
                      Lenta y aburrida. Un policía de tránsito en una zona desértica y fronteriza de EEUU, se ve envuelto en un conflicto narco que pone en riesgo su trabajo y el de sus compañeros, a los que los somete a su complicidad. Muy poca acción y diálogos poco interesantes. Un bodrio en resumidas cuentas.
        
            